LIHKG 箍牙集中討論區 34

諗住幫手開 原來有人已經開左大家去翻嗰邊

cool左2年仲未cool完